如果新肺炎大量擴散，大贏家係............台灣～～～

台灣人真係幸運可以得到中共抵制到台旅遊

香港都唔差 有勇武幫手

台灣中撚咗招喇

佢地啱啱破左處

燈

台灣啱啱第一宗確認

笑L左

但唔抵制仲多

Madagascar

台灣個單係台灣人返台主動通報

啱，如果唔係有勇武，我地一早有確診個案

台出現首宗確診病例 患者為女性

澳洲出現首宗懷疑個案 菲律賓5歲男童疑受感染

本港新增11宗到過武漢後出現發燒等徵狀呈報個案

勇武係香港英雄

去做野做中，可想而知武漢病毒幾撚勁，肯定好多人已經中咗招

得返 10 日, 仲欠 68,419...快啲簽.

特登走去用社保

台灣，香港，日本，泰國，南韓，澳洲
幾時到英國德國呀，快d俾佢地感受下奶共下場

樓主可能今朝想開Post，點知放工開就炒車

由燈神變炒車撚